大老山塞車停左係到做乜撚

停左係到十幾分鐘

好少可停咁耐喎

我都唔知乜事

岀到彩虹應該八點

覆錯po sor

終於識郁